廣東道 有狗車

尖沙嘴廣東道apple shop門口大霸銀色七人車VT 9873全車便衣防暴。